有冇係新強或者Dell US 買過野既巴打？

我想買aw3418dw mon
如果係dell us 買，冇買premium support 既話
可唔可以轉到香港區保養，同埋享有免費維修？

冇

即係要買左premium support 就有香港區保養？

Pish

最貴個隻premium pro

冇依個choice

又改名
而家叫premium support plus

咁普通果個保養=冇保養？

係，好耐之前係premium 已經轉到
但太多人轉搞到香港呢邊要premium plus先比

你買左aw3418dw?

咁你買左其他水貨dell?

美水買左aw3418dw

用左大半年上兩星期突然瀨屎

巴打做咩事

有人打上去問過

你有冇保養？

Push乜撚
唔信既自己打去dell hk問喇

我隻野用用下突然有日係咁

btw冇保都未問dell 不過有機會等pg35vq

又有平了
$799 aw3418dw